邊度有現貨 Apple Watch 買？

SERIES 2
Space Gray Aluminum
Case with Black Woven
Nylon

行左cwb , apm Apple Store 都無

同問

Apple Store發售第一日就買左 如果想買可以每日一開門沖入去問

唉上網訂啦

每日朝早都打去問

今朝1115am 問apm沒貨

好用

無 我搵咗成個禮拜 所有Apple Store都話冇貨⋯
百老匯 豐澤都差不多間間去問過都冇
最尾22嗰日上AOS訂 本來話要1月中送貨 但27叮話30送到

打去問咪得，係咁行做咩

同你一樣，最終買左nike版加錶帶
你係街搵nike版會易d，應該話得nike版先會有機會有貨

我都係話30送，但頭先email話延誤